黎巴嫩首相因反政府示威，辭職下台

黎巴嫩首相因反政府示威，辭職下台

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

得香港

應該叫總理啱D.

柒婆果種死要面唔肯輸既性格真係衝出全球

香港人真正面對既係中共

香港超中東趕南美

通常啲較落後嘅國家如果個首相或總統唔肯下台，示威就慢慢有機會變成內戰

香港竟然仲慘過第三世界

係，但柒婆為左奶共可以賤到咁

宣佈民主排行榜上黎巴嫩正式超過香港

天滅中共

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

成日話外國就會點點

人地幾日就下台la

因為香港示威力量過弱,重要睇國際線,如果係中東第一日火燒立法會第二日攻入禮賓府

香港勇武又唔係唔夠勇武 係人數唔多
最重點係我地面對一個極權政府背後係全球最大黑社會

我地係要林鄭落台？我地係對抗緊港共恐怖分子

香港已經衰過黎巴嫩 伊拉克 智利 印尼 蘇丹
以前仲成日笑人地係第三世界
呢家香港連第三世界都不如

人地成個政府內閣下台
美國呼籲當地政治領袖儘快組成新政府
人民要求修改憲制
Source: Al Jazeera

都唔知你講乜 而家人地極權統治 大權在手
你就九唔搭八講要面 性格
你講緊乜到底？

黎巴嫩係中東唯一基督教國家